古代人到底係點樣剪指甲?

???

咬咪得

用指甲鉗囉

人黎！狗頭鍘侍候！
(鄧鄧鄧鄧！鄧鄧鄧鄧！騰鄧凳燈鄧！)
開鍘！
(燈燈燈燈！燈燈燈燈！騰鄧凳鄧騰！)

獨孤九劍

古代人會留甲 正常唔剪 剪指甲代表係賤民

....

搣指甲

睇得出你好努力 但好撚尷尬

0/10

我好耐之前都諗緊呢個問題

用鉸剪 ...
所以叫剪指甲 , 無人叫鉗指甲 ...

正儍西

.....

古代人指甲邊會長
因為有人發明指甲鉗
指甲先會長

係咪覺得自己好灰諧好幽默?

你呢? 人地起碼有去試。
你? 扮清高既垃坡無料扮四條

以前唔係用剪嘅方法
而係用磨嘅方法
磨短佢

......

用刀切

不剪 是為了防止自慰

.......

窮人：日做夜做 日日落田 應該連手指頭都磨到就冇 仲指咩甲
賤人：日日都比勾心鬥角 比其他賤人設計逼害 一早抆甩晒

但點解依家會叫指甲鉗，而唔喺指甲剪

搣指甲
我由細到大都係搣
仲圓滑過剪

唔知你啱唔啱
不過屋企有長輩仲用緊鉸剪剪指甲
剪完再鋤返靚...

通常唔剪，會留，本身無意識係需要剪
而旦佢地會用黎方便工作，比如係耕田、去生果皮等等⋯

我覺得幾幽默喎😂😂

依家日本都有出 鉸剪型

有冇用過？

夠喇巴打
唔好勉強自己

不如問楊過點剪

留留下就斷架啦

其實幾有創意，我俾7.5/10，good try。

依家專業結他撚都係用磨
要keep住個指甲係某個長度

弱撚智

做乜9啫你

睇左30幾個回覆都得唔到答案
最後去google

其實根木所有野都可以去GOOGLE搵
連登D POST係咁上下

收檔啦撚樣

雕兄

驅風啦你